[奶共優tube] 黃標？不要怕 一齊dl adfree YouTube Vanced

黃標？

唔使驚 大家記唔記得黨媒CCTVB戰線
透過罷睇 追擊廣告商嚟打擊收入

係咪覺得YouTube 5分鐘一個廣告好撚煩？
係咪覺得罷睇YouTube好難？
係咪覺得要屌下YouTube？

YouTube Vanced幫到你
一個無廣告嘅YouTube
YouTube上面睇到乜 呢度100%一樣
仲可以self customized
可以簡黑底background
閂mon照播歌 唔使俾錢買premium

我已經冇用YouTube年幾
有時用第二部機睇即刻好唔慣

不過只有an機用到 ios要等其他巴絲幫手分享下

link喺下面

呢個app已經官方認證
Play store係搵唔到㗎 只可以apk
*play store係搵到 但嗰個係fake

BLOCK埋黃?

用YouTube Vanced睇黃channel 再CLS係爽嘅

咩意思？

推

唔播廣告youtuber會唔會冇錢收？

大家討論下 )

1. 施壓成功 YouTube取消黃標 黃YouTuber有錢收
2. 施壓失敗 YouTube選擇性出糧 黃YouTuber少收入 黨軍五毛有收入 可以推上新聞

理性咁同你講
電腦電話一直都有adblock呢類程式，全世界都有人用，Youtube照搞黃標理撚得你。

我都唔想散播失敗主義，但係Youtube食廣告靠人數食飯，香港人數咁少點施壓？

當然會
所以我2邊都有用
睇廢片/聽歌就用van
cls果陣就用正版youtube

唔錯嘅建議

仲有可以多d去twitch

twitch就係咁既

想問我login我google acc有冇咩risk
個microg信唔信得過？

有無web版